[區議員入］作為黃色街坊，我地應該分享自己果區前任區議員做過D 咩

承接巴打的post

[區議員入］葆BB提提你：請人有程序，有啲寫法唔寫得㗎，乖

我地應該集中講番18區既區議員做過咩好野/on9野，作為市民既反應，好讓來屆不同區議員參考一下

格式

[XX區］［咩咩咩議員］繁忙時間去睇村巴流量，有用
[XX區］［咩咩咩議員］影學生相，家長會加分
[XX區］［咩咩咩議員］食蛇宴，真心無用

百屌成材

光復香港，時代革命

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

［荃灣西］林琳區議員 - 荃灣黑社會斬人，有人搵佢幫手人話眼瞓要瞓覺

政績呢

有冇師兄整個excel template

令荃灣區成為最高投票率的地區

先係到試試水溫先，我覺得幾唔錯

大家唔駛怕醜主動向自己區議員反映
驚好多人投完就算

〈策略POST〉老手新手區議員互相合作，共享「經驗」同「資源」，建立居民既「政治意識」